對住班冷血藍絲同中立撚，唔擾佢民我對唔住自己

咪撚再講咩民心
通常鬧不合作運動鬧得最勁嘅
係不理政治嘅中立撚
佢地邊個做特首唔會理
遊行唔會理
成日叫人示威去第二度
咁智障都講得出一睇就知係港豬黎

我當個社會有三四成人係呢類人
其實我地就根本唔駛理佢地
你唔擾佢佢都唔會理任何事
擾完佢地，佢地亦唔會自擾去做任何反對我地嘅事
唔通去遊行抗議我地咩
呢班友完全係唔使理
我更恨不得拖埋佢地落水，俾佢地知道社會有啲事發生緊

仲有一班人係本身都反對我地嘅
你擾唔擾佢都反對
更加唔使理

我地真正要理嘅
係一直支持我地同關注我地嘅自己人
我地驚自己人會因為擾民行為離開我地
但因為理念接近
其實擾佢地都有計傾
我覺得民宣講解清楚擾民嘅必要性，情理兼備
自己人點都會體諒
所以只要講得通點解非擾不可，根本就冇野需要怕

再來就係擾民氣勢問題
嗰班垃圾中立撚
係怕麻煩同欺善怕惡
你形勢廢過佢佢咪鬧你
你形勢勁過佢佢哋就會做鵪鶉
所以係擾民就徹底啲
小貓十幾人，幾十人
就係一小撮人做小學雞野
一二萬人，就係社會運動

總結：
連登仔咪撚再怕擾民
解釋清楚俾自己人聽個必要性
諗好計劃
人數夠多
根本冇野怕

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

Pish

推

另外一齊cut家用啦，零成本嘅持續性對抗，佢地唔收手就一世唔畀家用

點撚樣帶頭做呀
一條友出去㩒停啲lift?
見唔見我上面講咩
一個人帶頭擾民係煩膠
一萬人擾民係社會運動

ps
地鐵事件我都有去